近日既事完全唔會令我想自殺, 反而令我既生存意志更加堅定

「他那些仇人本來都已四五十歲，再隔上這麼四十多年，到那時豈還有不一個個都死了？哈哈，哈哈，其實他壓根兒不用費心想甚麼破法，鑽研甚麼武功，只須跟這些仇人比賽長命。四十多年比下來，老天爺自會代他把仇人都收拾了」- 射鵰英雄傳

年青人們，如果你地絕望既來源係呢因為班豬狗不如既高官, 咁你更加唔可以輕生
你一死, 你就再冇機會睇住佢地後尾嗰幾年點折墮, 你早過佢地死, 你就輸左俾佢

我諗野好單調亦好天真, 對住呢班仆街既然冇任何方法可以懲罰佢地, 咁唯有用大自然最基本既自然定律收佢地皮
呢班畜生大你四五十年, 自然會早你四五十年死 (如遇上皇天擊殺等意外, 即時死亡則更好), 只要你留住有用之軀, 到時笑到最後既就係你

約定心灰意冷既大家, 當689, 777出殯之日, 我地一齊去佢靈堂播小鳳姐好唔好?
喺呢一日來臨之前, 我地都唔可以做傻事呀

仲有班00後新移民

00後新移民都好, 肯為香港付出既就係真香港人

推 唔好再有下一個

我冇野講

請理解身邊的人 適當地給予援手

想輕生嘅同我入嚟

今次真係見到香港人其實好撚有愛好撚團結
唔好離開我地

6月開始
我覺得香港好有愛
真香港人好嘅本性出番黎
把聲大過鄰國人
有啲變番去舊香港以前咁

同埋喺00 後身上
我睇到香港有希望
希望大家要橕住

我認我分化
真香港人就是不一樣

而家買定差唔多架啦

根本就係
你一路生活
有活動就出o黎
時間企我地lee邊
唔需要絕望

講左一百次都要講
呢個世界唔係得政治
如果政治原因令你好灰機嘅話，諗下中國十三人億人都未死得，唔好將你所有HOPE 擺晒響香港／政府
就算不幸送左中都好，我都唔打算移民，我覺得香港交通又方便，SHOPPING地方又多，D 野又好食，我好心滿意足㗎啦

雖然略嫌港豬
不過對睇唔開既人黎講都係一種expectation management

我本來想寫不如做隻快樂的港豬，但又驚佢地太SENSITIVE，覺得咁樣係俾其他人INFERIOR
但我又未諗到一個好D嘅名

唔係個個都要咁關心政治嘅，各人有各人嘅修行， 平時樂於助人都係積福GA WOR

俾啲耐性
聽日發生咩事都未知
咁快放棄？
抗爭咗未夠一個月喎

其實係思維方式問題
有啲人一野就諗死
有啲人就算死都要轟轟烈烈

活著就係最大既抗爭

今次真係we connect咗唔少新移民後生仔，本來政治冷感，宜家對政府恨之入骨

老懵董快啲喎

成81歲
不過乞人憎程度黎講佢未及得上689同777